【氣質女】港鐵氣質靚女遭起底 真人喺微博咁回應

【巧遇初戀女友？】港鐵氣質靚女遭起底 真人喺微博咁回應

WhatsApp及facebook昨日開始熱傳一張fb截圖，發帖人Ricky Ng聲稱在尖沙嘴坐港鐵時，碰巧重遇初戀女友，指對方仍然留着短髮，還穿着第一次約會時的粉紅色T恤，Ricky Ng雖然這樣形容相片右方倚着門邊站着玩電話的女子，但大部份網民都「錯重點」，注意到站在鏡頭前的長髮氣質女生，有人更極速起底，發現她就是在微博擁有逾萬粉絲的四川90後女生「林真Mandy」，而有關照片其實是林真去年10月遊港時拍攝。林真昨晚11時11分發現照片被盜用後，在微博不禁寫道：「請問一下發生了甚麼......。」

來自四川成都的林真，1999年6月4日出生，今年才20歲，她形容自己屬於「耐看型」。她稱，很多人都轉發有關帖文給她看，更有網民留言解釋，直指「他們喜歡你後面玩手機的那位粉紅大媽」，笑言「居然不喜歡你」。「你知道嗎，你在香港火紅了，小姐姐你真的很漂亮」，不少人更到林真的微博「朝聖」，問「這位仙女是你本人嗎？」

大陸妹

四川啲女唔計雞格真係

900

都係港女果種自自然然 唔係倒模網紅樣最襟睇

Ricky Ng=谷德昭勁？

某大事既十週年正日生日……

睇相又真係幾正

不過有可能係photoshop完/化妝後先J得落

港鐵港女

有d 似澄b

又撚住係香港求其出啲過氣既招數捧鳩紅啲大陸妹

又做媒 屌你老味

該名少女被迅速「起底」，原來她名叫彭雅蘭，芳齡19歲，來自四川成都，是有名校花，微博網名為「林真Mandy」，現時在微博擁有近9萬粉絲。(AM 730)

林假

個大媽被人過橋

北姑

四川都北? 明明南方省份

咁要睇你香港睇起定中國睇起，
關乎你身份認同問題

自己推文自己賣廣告
支那雞真係做雞都多花款

香港以北就係北啦

深圳河以北唔撚係北？

又做新聞

又做新聞?

呢D樣大陸好多。

微博同淘寶網拍model大把呢D質素，多到你唔想睇。

又做媒，一係你就齋影個初戀女友，點會影埋隻支那雞？人地個粉紅色衫阿姐就真係慘啦，無啦啦俾人擺上位

竟然唔係粉紅衫條女俾人起底

How much

淨係想知個初戀情人IG，唔係知個支那女人係邊個

自編自導自演？

支那狗露底

四川唔北?

連廣州深圳人都會覺得嗰位會然支那人

畫公仔唔洗畫……

其他相差左好撚遠wo

排除佢黎自邊到
咁都話佢唔靚/普通貨色嘅連登仔望下自己條女先

我的確係咁認為既！！！死撈B死撈仔死撈妹

四川成都，重慶 全中國最多靚女既地方

利申去過 行幾步路就見一個靚女 真係靚果隻 唔係整容

香港就行幾條街見一個

一陣支那味

content farm標題全面進駐

條友求其地鐵影仲靚過自拍

同duebass比 差十幾條街。。。

鬼得閒望你

咁比你屌你屌唔屌?

係咪都叫氣質 當一街都係呢種氣質女嘅時候 自自然然嘅女反而仲吸引

支那雞死返支那啦

想攞人上位？

6月4日出世？

一嘢就認出係支那畜

幾唔知醜先講得出自己係耐看型？？？？？

一睇就知係大陸人，靚係幾靚，但成身大陸味都係不了

溝個日本妹唔好

當雞就得

試下唔p圖？

自己做新聞

我仍然唔撚明，
點解啲手指同佢個身型咁撚唔合比例

啲手指真係好撚粗

河南人？

白過港女咁多

有冇手足幫我起埋粉紅色衫個位

果條係花街柳巷

比錢, 洗撚溝

留名起埋初怒女友底

江南美女呢咁

應該參加國際中華小姐

拎一個黎以偏概全

你地盲撚左咩

咩支那樣，明明係泡菜樣

支那雞不了

女神

幾靚

如可分身飾演自己

好正

深圳河以北過啲雞都係北姑

大陸狗

條友都幾搞笑

大陸妹個個都倒模咁樣

林峰都反身J自己

關我撚事大陸g

$350 北角

大陸妝扮好柒

林可分身飾演自己

快點來呃哂我d錢

：0） 又想紅

大陸西 仲要四川

事但搵個打手曲線扮偷拍就出左名
大陸妹成功出位，準備做model接客

其實呢個都順眼

請問點分辨佢有無整容

點解要黎香港呢

無人想知啊屌你老母

好似彭慧中

屌 以為後面個阿姐出黎回應

廣告文

如果中央每人分配兩隻四川妹

唔識講 睇得多女自然識分

典型支那雞樣

咁都話唔靚真係CLS

係撈佬撈閪

我屌晒你地個份

咁重雞味 氣質？

無鳩聊，呢啲女係四川成都大撚把

利申：阿婆係四川人，成日番成都

屌就得 娶就不了

應該話, 所有大陸地方 對於香港來講都是「北」

包括海南島, 雖然在香港南方, 但在香港角度都是「北」

無計, 北呢個字已經同大陸分唔開

笑左 d女有冇化妝你都未識睇啦

巴打搶咗我個位

我都溝唔到 林鄭

所以我無資格批評林鄭??

你都on撚9

行開啲啦 屌你老母大陸雞
都無人講緊你 講緊肥師奶呀

臭雞又釣高黎賣

叫得MANDY都係仆街臭雞

走啦大陸仔

不如搵個去過呢兩個地方既人先有討論價值

如果
普通樣 港女, 講廣東話, 屌鳩蝗蟲 vs 靚女 大陸妹, 講普通話, 日日話中國照顧緊香港

我會選擇港女

好人好姐 點解要去地獄鬼國??

現實係佢地唔揀你

實紅唔到

重點是

同聲同氣同文化同立場, 重要過樣

好多港男 為左溝大陸妹, 走去放棄廣東話, 學普通話
呢D先係千古罪人, 同吳三桂無分別

公平 原沒半點偏心

搵到個阿姐未

又秦國菜Fcup女重演？

問野風踏遍幾多長路
方可見到理想都

係咪未見過女人

地鐵嗰張係靚
但其他相好普通

咁海南島睇香港人都係北方人

好撚正

child登仔
只要係中國唔關政治事都要無限負評

四川妹真心好撚正

jeng

G

雞

X2

想娶四川妹了

你真係爛泥扶唔上壁，一世只鐘意做港女隻狗

海南島又點計？

靚係幾靚，，不過我中意港女多d, 親切

巴打都support中港婚姻？

一早話撚咗係大陸妹架啦屌！

出post前麻煩照照鏡先

巴打鐘意屌手指

連登幾時改變做支登

港女醜樣又冇身材係事實

港女就係南蠻

反支那有咩問題??
正常人都會反支那啦

佢係支那人, 來香港旅行, 搞到港鐵咁逼, 已經係罪

正確係，所有女都唔關你事

要載你去看鏡中的你
多優點也夠真
你處處甲等 再自憐便要扣分

圖or老母臭閪

吃不到就酸架啦

港男只能屌呢啲垃圾港女

個顴骨咁突

似做媒

成班負評狗以為有錢分咁

200

後生應該幾靚。 ig?

我唔歧視

同嗰隻痴線狗講咩道理？直接block啦

垃圾

支那賤西

係香港有紅過咩
嗰個笑個師奶咋喎
有人求起佢底咩 係咪諗多咗

比child登仔有政治權力真係隨時變isis
無辜都比人屌

本身個po 就係借個靚女去搞笑初戀係呀婦,
而個個po 包括連登facebook都有問中間條女wo

我想講 靚女本身係唔應該反
除非明顯帶有反面條件

支那人or奶支 就應該反
有乜問題?? 支那人是香港人既敵人

唔通有個賊入你屋企搶劫, 你見個賊係靚女就任佢搶??

氣乜質，假到呢
個樣p到key落去咁

66666666 好喜歡

乜個靚女打劫你咩?
佢係比中共統治有得揀咩
你香港咪又係比人統治緊, 你又係中國人?

痴線有冇靚成咁 有冇手足post個佢微博睇下

最盡一千

沉船

雞黎講算係幾高級

支那人

你去旺角行一轉, 睇下幾多 支那自由行 逼住係條街先再講啦
支那人 來香港旅行, 搞到條街咁逼, 已經係罪

同樣地, 香港人去支那旅行,支那人 一樣可以憎香港人
不過好在我唔會去地獄鬼國

南亞也不屌 怕污糟

首先認同你

南亞人 都好過支那人

所以咪比人叫南蠻lor

你認自己係蠻人??

又一個上位

四川來既雞

咁香港又唔係剩係得廣東人既
廣府人湧入係50年代之後既事

幫推

鍾意大媽多d

學日本歐美揾啲AV女優拍晒劇唔出住，推出去做一排youtuber/實況主，然後先出道

識食

幾錢

一戴畫家帽就知邊道黎

香港果張無咩filter 反而仲好
大陸果d 相白到成隻鬼咁, 港女用都好柒

你冷靜D先
而家條女入侵左香港? 條女做新移民黎R福利 ?
香港有冇人因佢而有損失 ?
乜都冇犯, 咁就比人批鬥成咁

為反而反係幾咁反智
連真正敵人都未搞得清楚就開地圖炮
見人係中國人就屌左先
假使佢一世係強國生活 正正常常都影響唔到你
就算黎香港亦唔見得百分百同吸血蝗蟲一樣

認到真正敵人未
就黎連果D一世係山村生活唔入城市既強國人都會比連登仔屌話入侵香港

係反都反真正敵人 e.g. 大媽 蝗蟲 新移民 不文明 不守禮儀果d人,
揀D無關痛癢既黎反完全係打稻草人

得地鐵個張靚其他相

唔明，日本人？肥妹？

呢啲大陸啤出嚟嘅整容樣都叫有氣質？

打手非中立

訓醒未
知唔知旅行團同個人遊有咩分別
阻街果d大部份都係有組織既幾十人旅行團
有人帶隊揮住支旗仔周圍攻城
當然有一部份係一家大細落黎

但好似條女咁高質既遊客 我唔認為係構成阻礙既一部份囉
條女拖喼走水貨掃金器? 周街大小便?
正常人都反 完全係盲目

支那人自由行 來香港旅行, 搞到條街咁逼, 已經係罪
你有去過旺角行一轉就知, 成班都係支那人, 行都行唔到
所以支那人 來香港已經係原罪

同樣地, 如果香港人去支那旅行, 令到條街好逼, 支那人一樣可以反香港人
不過好在我唔會去地獄鬼國旅行

不過都有例外
如果係來香港幫手勇武抗爭, 咁直情歡迎佢來
好似梁天琦咁
咁呢條女有冇幫香港勇武反抗中共呢?? 我暫時見唔到

咁你死開啦，懶高清

條女邊忽高質??

樣靚就高質??
你去東莞叫完一次雞變聖人先再講野啦

#216

屌 原來過黎旅遊要幫你抗爭先唔洗比你反

所以話, 香港真係死係 狗公到
D狗公見到支那女人樣靚, 就忘記左佢地係敵人

不過好在大部份支那人都係生得樣衰, 只有小數整容支那雞係睇得下

點解唔見香港人反美國人, 反英國人, 反日本人, 反台灣人, 反俄羅斯人??
偏偏香港人要反支那人??

你問支那人自己做左咩事先再講

2008年, 四川地震, 香港人湧躍捐錢
家陣支那再發生災難, 香港人無再捐錢

到底是香港人出問題, 定支那人出問題??

見到咁靚女都知係內地人 港女邊有呢啲級數

惡男見篋就踢 旺角「飛腳」戰中國客︰講道德都戇X

旺角是香港購物和美食的集中地，吸引不少旅客前往觀光。惟近日有人疑不滿旅客拖篋阻路，連環踢飛5個行李篋，更表示︰「同大陸人講道德嘅人…睬佢都戇X」。

片段於星期二（12日）上傳至Facebook專頁「香港死亡直播」，只見有男子穿着深藍色涼鞋在街頭行走，當前方有人拖着行李篋，便上去把篋踢開，有行李篋更被踢至彈開「反肚」。

發貼的小編疑為踢篋者，直言︰「旺角好多篋神，（踢到）隻腳都腫X埋，今日冇着安全鞋」。

網民紛紛喝斥無聊︰「影衰香港人」、「腳痛？抵X你死啦，踢斷都唔抵可憐，係咪覺得自己好X威」、「知唔知咩叫先撩者賤」、「唯恐天下不亂」。

面對網民批評，專頁則留言反擊︰「嗰班包容X出街對住大陸人聲都唔敢出，搞行動又唔敢去，遊行又話膠，上網讉責最積極」、「快啲令嗰某一地方討厭香港」。

幾靚女

支那人真係支那人點都有陣7味

所以話有部份人真係反支反到傻撚左 個腦變返單細胞唔識思考

第一, 逢支必反
支那人在外既惡行 你覺得係邊d人犯得多?
大媽 ? 廢老 ?

第二, 作為一名靚女 深明個人形象幾撚緊要
你幾時見過一個堅索既女人做D遭人話柄/出格既行為
大家層次都唔同,
你拎個後生靚女同支那蝗蟲/大媽相提並論係完全戇鳩
(應該有d child登仔屌開維記超模 唔同意佢靚)
黎香港影幾張相就比你班child登仔釘十字架
好似真係十惡不赦咁

咁以後唔好來香港囉
咁就無事啦

明明 深圳 商機處處,又發達, 又先進
香港又窮,又落後

都唔明點解支那人一定要來香港旅行, 上番去深圳啦

咁港女有陣咩味？

打返你個飛機算啦 入左聖人模式？

中國人真係咁好既話就唔洗搞到而家咁
本身係講緊個粉紅色女 條女自己衝出黎柒

根本成單野就是 支那妹 自己做新聞上位
個鏡頭根本就係對住條支那妹

但就話 ........原本想影後面個中女, 但唔小心影到條支那妹
搞到條支那妹好似好無辜咁

似係你衝出黎柒多啲

你真係戇鳩架喎
張相係條女微博自己post (我估當旅遊相)
係某個香港人拎出黎派膠 搞大左件事
然後條女問點解
跟住毒果妓者借勢作文
咁都入條女數 ?
咁都話係條女造新聞想上位?
ching驗下腦啦

無人想知 相入面女仔係邊個
成件事咁似幫條女上位嘅把戲

鄧月平 當年就係咁樣上位

啲川妹唔做雞嘥曬

條女ig?

支那國 男盜女娼 你估流嫁??

四川妹真係正

淨計上床

俾張未ps既黎唔該！

無人想知又點會上到位？
想知個logic響邊？

見得港女多係幾難相信世界上有真靚女

主角變咗茄喱啡

港女真係差
一無是處

港女都有優點嫁

仲諗緊

有，閪面世界級

好掂

呢個都唔係重點 ！

有骨氣！

我$1200

一丁肉都冇...10年後都凹晒面
青頭先中意呢種

講到自己有得揀咁
我替你汗顏

要出王牌為港女爭光 ：

講極都唔明，算

我認為人地唔會睇得上我
就算係一定有目的

地鐵果張無執圖反而最靚
Post上網果d好一般

講到尾有得屌實屌

其實冇乜人理過條支那妹咩樣

連燈D風氣轉得真快喔
早兩日貼出黎，先大把人話偷影扮撞到熟人
話條女好正
依家一知係大陸人就話搏上位
真香!

一般貨色.jpg

屌都唔知有乜特別 又咪女一條
咁都可以講到上熱門 on99

得呢張相靚

支那妹
不了

又吹依條

法官大人。。。。

其實我信四川妹真係靚
以前做過kfc pt
有個四川靚妹我第一眼見真係靚到dum一聲
可惜唔識溝佢 最多同佢傾下閒計

之後佢轉第二份工 比mk仔帶壞
粗口當母語

臭係 咪撚吹奏大陸妹
張圖係講緊後面個初戀姨姨
大陸人唔識睇繁體字

條毒撚未見過女
見人好樣少少就幫口
正on9仔

佢好彩，早廿年咪又係去左東莞做雞

講還講唔好貼相

係得果張相靚 其他都一般

自編自導搏出位

好正，好想同佢扑嘢

臭雞

支那雞

真

曲線釣金龜

無波，有咩好扑

照扑

佢湖北妹都唔講就知佢唔識嘢啦

廣東人講嘅北方人定義真係除廣東省以外都可以叫北方人

老實講 個gag好好笑

相中人wfc

咁你咪自己開post講後面條C9囉

早廿年巴打幾歲？

Copy雞樣
氣質響邊

冇知識先會咁講

咁你J後面條C9囉，巴之閉

就算係又點？你都試吓搏，睇吓有冇人理你

第三福做乜鬼

北過香港

覺得靚都唔畀？你地係天皇老祖呀？

有大陸人講過大陸=西朝鮮，

知道係大陸妹就求其搵啲嘢屌，on9

咁又係呀 最緊要有得畀你呢啲連登雞蟲J 話之佢堅定流啫

日日響屋企響鍵盤前打飛機虛擬港獨仲有骨氣啦

佢講到自己好多選擇

好明顯抄作

屌你老味, d 支那妹既上位方法真係老撚土

屌 支那妹就番去支那炒作啦

你估個個連登仔都係 金鐘m 記咩
用下你個腦啦

好能一般

咁多億人，就算有1%靚女都有成個中小型國家人口。

雞蟲先唔會咁易抬高女人。

隔住個mon 都聞到體臭, 大陸西好撚臭

土味濃

條大陸妹微博搵唔到原圖

支那臭雞

家陣一樣做緊

不過是做高級雞

其實洗撚理南北

直情叫 撈頭, 撈妹 搞掂啦

洋腸

Is 支那妹

搞咁大場大龍鳳

今時今日赤柱以北已經係北了

全世界都係北了